［行動Post］熱情奔放，創意無限，先可以吸引國際輿論重新關注你！

點解外國媒體報導香港示威消息愈嚟愈少？
原因簡單直接而殘忍 - 因為 「悶」

記者都要交差畀老總，一模一樣嘅報導如果出現過
就唔會再出第二次
尤其係同樣嘅遊行畫面、同樣嘅人鍊、同樣嘅裝修、同樣嘅警暴

所以要吸引國際關注
就要好似溝緊個港女八婆一樣
每一次都畀到啲驚喜佢
尤其是畫面上，一定要有衝擊

所以噴中聯辦Logo、爆入立法會，以至細良果堆 Pepe 頭、獅子山人鍊 etc
只要每次篇 story 嘅 cover photo 有新意
就更大機會響全球新聞中脫穎而出

講完咁多阿媽係女人嘅嘢
咁即係點?
以下係我少少建議，方便拋磚
大家幫手諗諗，再宣揚開去

響年卅晚，做一個革命小結展覽
例如響星光大道
每十米嘅地下貼一個日子，代表一日
然後貼上果一日發生嘅新聞
各位參加者，就幫手貼果日嘅文宣

每人負責少少
就可以造出一條延綿兩公里嘅「民主之路」
一來畀手足望番我哋辛苦走過嘅路，一齊打打氣
記者用航拍亦可以做到一條勁震撼嘅晝面

再者
尖咀嘅遊客/自由行
亦可以見到呢條one-off 嘅連儂路
響鬼佬眼中
我哋就響中國農曆新年前最後一日，去作一個小回顧
亦份外有意義
方便記者作番個 Story

[/quote]呢d先叫質素圖解

#1248 回覆 -已做日文文宣

Rt
大家努力唔好得一日關注

求各國語言文宣

2月8號元宵節
傳統就玩猜燈迷嘅
今年可唔可以響連登徵集啲賤格格又幽默
同運動有關嘅1Q題
再響各區，以社區活動嘅形式舉辦

成本可以好細，因為只係買堆燈籠
下便貼張紙就可以
拍出嚟個畫面一樣可以好靚
適合各區黃議員用嚟響社區 keep 住團火

當然呢個地方係一個大問題
如果啲狗要老屈你貼嘢落地下係刑毁
都冇乜佢方法
所以最好有啲公眾容易去到嘅私家路段
啲展品/文宣放完兩三日
就再去幫手清潔番個地方

另外年卅晚
有心上頭註香嘅朋友
可以早啲企定夏蕙姨後便
再嚟多鑊：「十九光復香港時代革命」

依個idea 幾好

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦